講真現價買BTC就算升到100k咪又係得2倍幾profit

正正常常炒一個月美股就有，何必買依啲認受性低又難管理既野？
仲要係人都知未來實會跌8,9成

agree
it will free fall

買咩1個月2倍 求分享

師兄見你幾個post係禁唱淡, 係味搞手求打個和。

Ching... 一隻Tesla上年已經贏哂所有虛擬貨幣啦......仲未計Nio ，大把機會

大細 一鋪就得

救得一個得一個
批新手未經歷過17,18年幣災，根本唔知幣市幾暴力

你講一個月兩倍喎 正股Tesla 下半年入6個月先2倍多d

新手唔識set限價止蝕就收皮

連登仔一定做到

咁我係失敗既連燈仔

你姐
我strong hold左左十年

1個月2倍都只係正常發揮
比你玩1年就已經2^12 = 4096

幾時做埋首富

3個月前10000
半年前5000

一個月兩倍
咁下個月aapl 咪升到260美金

未就係Tesla 唔洗一年升左10倍
買垃圾bitcoin真係等音樂椅收皮

咁撚多隻alpp咩屌
alpp呀唔係aapl

幣少是無辜的